盡快公開UGL 會議, 不可再閉門

盡快公開UGL 會議, 不可再閉門

五億減個零變五千萬。